其實爛grade有咩可怕？

最多下個sem再讀啫

準備